過埋今晚 利記終於可以放棄聯賽專心歐聯啦

咁咪好囉 唔洗心掛掛成日諗冠軍 提前知自己無機會咪無壓力囉
修仔連贏2場 連熱狗都輕鬆贏埋你地利物浦下年再嚟過啦

唔知點解覺得樓主你係利迷

真
班利狗可以收皮lu

又想燈

咪能燈啦

2.5B GEL

WRONG POST

利記二隊黎
你怕佢唔讓路咩on9

利記今年場場落後都反cup咁濟

1:0

一係黑
一係龍門送分

我唔睇都知啦
Og 龍門派膠 絕殺果d都算

靠黑都至少黑左9分英足總擺明哂要做痢上去

樓主真利迷

系

樓主有冇興趣加入我哋迷軒黨？

sor囉

樓豬真利

神秘力量

推定先 附加分析

嚟緊呢場對+2GC 而車路C最近狀態大勇 已經豪取4連勝 風頭可以話一時無兩 而呢4場最令人念念不忘嘅係對卡迪夫城嘅反cup 同場神秘力量不斷湧現 比利記嘅神秘力量更勝一籌 真係睇唔到輸嘅可能性😏✌🏻

而利記雖然都係連勝 但好多場都係負碌🤢 今場對住更神秘更有力量嘅我轟 再加埋狀態大勇嘅夏世三 真係諗唔到贏嘅可能性 而睇返利車大戰過去十次交手 利只贏2次 可見利記勝出機會係0啊！係0啊！屌你老母！😉

而馬會居然開半一低水比利記 呢個真係可以被稱為世界第十一謎題 what the fuck!!?? 馬會又派錢 高水受讓車仔 呢場1000%嘅波 真係世紀重心 咁都開唔出真係比黑洞照更震撼更激盪人心

推